LIHKG Misic Awards 2019 (連登討論區最愛女歌手五強投票post)

連登討論區最愛女歌手 五強投票

女歌手五強片段

五強男女歌手投票開始，於男女歌手獨立投票post，尋找所屬歌手歌名留言，並按下正皮，最終會計算「正負皮淨值」分數，並選出金銀銅獎。

以下將會有五強的名字出現，每個留言一個，按照自己所屬喜好按下正皮或負皮投票，結果將會計算由正皮減去負皮的淨直，投票截止時間為11月20日，晚上11時59分，並隨即點算結果選出金、銀、銅、獎。

感謝各位參與，亦請大家再移玉步到女歌手投票post進行投票，並於連登十大金曲post在20強內選出十強名單，同時誕生三甲獎項。

衛蘭

投hk protest yes, 投no bts

方皓玟

林欣彤

Maria Cordero

李倖倪 Gin Lee

all in maria

hana呢?

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

Up